<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Space Rocks</string>
    <string name="start_game">Jouer</string>
    <string name="tutorial">Tutoriel</string>
    <string name="donate">Web</string>
    <string name="credits">Crédits</string>
    <string name="volume">Volume</string>
    <string name="options">Options</string>
    <string name="particledetail">Détails des Particules </string>
    <string name="uidetail">Détailles d\'Interface</string>
    <string name="high">Haut</string>
    <string name="medium">Moyen</string>
    <string name="low">Bas</string>
    <string name="music">Musique</string>
    <string name="sound">Son</string>
    <string name="menu">Menu</string>
    <string name="resume">Continuer</string>
    <string name="game_over">Jeu Terminé</string>
    <string name="total">Total</string>
    <string name="rocks">Roches</string>
    <string name="pups">Primes</string>
    <string name="laser">Laser</string>
    <string name="sonic_blast">Sonique</string>
    <string name="black_hole">Trous Noirs</string>
    <string name="health">Santé</string>
    <string name="energy">Énergie</string>
    <string name="topguns">Haut Tireurs</string>
    <string name="close">Fermer</string>
    <string name="confirm">Confirmer</string>
    <string name="topgun">Haut Tireur</string>
    <string name="newtopgun">Faites-vous inscrire vos initiales pour vous mettre sur la liste de Meilleurs Tireurs.</string>
    <string name="letterpicker">"AÀÂBCÇDEÉÈÊFGHIÎÏJKLMNOÔÖPQRSTUÛÜVWXYZ "</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="continuebutton">Continuer</string>
    <string name="developedby">Developé Par:</string>
    <string name="poweredby">Fait Fonctionner Par:</string>
    <string name="frenchtranslation">Traduction Française:</string>
    <string name="back">Arrière</string>
    <string name="artist">Artiste</string>
    <string name="album">Album</string>
    <string name="next">Prochain</string>
    <string name="previous">Précédent</string>
    <string name="tutorial0">Bienvenue à Space Rocks!\n\nEn Space Rocks vous commandez un petit vaisseau spatial qui est pris au milieu des débris spatiaux dangereux. Les débris infligent du dégât quand une pièce de ces débris entre en collision avec votre vaisseau.  Les plus gros débris infligent plus grand dégât que ces qui sont petites, et ces qui sont plus rapides infligent plus dégât que ces qui sont lents. Dans les leçons suivantes vous apprendrez comment piloter votre vaisseau et comment détruire les débris qui menacent votre survie!\n\nCliquez Prochain pour commencer.</string>
    <string name="tutorial1">Ceci est votre vaisseau spatial, l\'SR-2. Armé de lasers et des bombes il est un vaisseau capable qui ne sera probablement pas durer si longtemps.</string>
    <string name="tutorial2">Pour bouger votre vaisseau traînez le bâton-pouce virtuel dans la direction que vous souhaitez le vaisseau de se bouger.</string>
    <string name="tutorial3">Les lasers sont votre arme principal. Pour ouvrir et fermer le fusillade automatique, tapotez le bouton de fusillade automatique.</string>
    <string name="tutorial4">Lorsque vous vous êtes armés avec les Bombes Soniques, vous pouvez un deployer par tapotant le bouton bombe laisser tomber. Les Bombes Soniques detruiront tous les débris dans le voisinage immédiat.</string>
    <string name="tutorial5">Vos points de vie sont affichés par le mètre sur le côté droit de l\'affichage. Quand ce mètre se vide le jeu termine.</string>
    <string name="tutorial6">Votre énergie d\'armes est affichée par le mètre sur le côté gauche de l\'affichage. Ce mètre s\'épuise pendant que vous tirez les lasers. Alors que l\'énergie de votre arme diminue ce sera aussi votre cadence de tir.</string>
    <string name="tutorial7">En Space Rocks il y a trois types de primes différents q\'on peut receullir pour s\'aider le long ce chemin.</string>
    <string name="tutorial8">Le prime le plus commun est l\'éclair violet.  Utilisez ce prime pour remplir de nouveau votre énergie d\'arme.</string>
    <string name="tutorial9">Bien sûr, le prime de cœur rouge remplira votre énergie de vie.</string>
    <string name="tutorial10">Le prime bleu est la bombe sonique et ajoutera une bombe sonique à votre arsenal. Ceux-ci peuvent être assez rares alors serez à l\'affût.</string>
    <string name="tutorial11">Les Primes sont stockés dans des types de roches spatiales exceptionnelles. Vous trouverez les primes d\'énergie et des bombes soniques en détruirant les roches avec les crystaux jaunnes et les primes de points de vie sont stockés dedans les roches avec les crystaux bleues.</string>
    <string name="tutorial12">Prenez-garde: le detruirant des roches avec des crystaux jaunnes quelquesfois provenira en trous noir dangereux! Un trou noir attirera les roches spatiales et les accélérera jusqu\'aux allures rapides.</string>
    <string name="tutorial13">Si vous êtes proche quand un trou noir se dissipe il lâchera tous les primes qu\'il a absorbé.</string>
    <string name="tutorial14">Ceci conclut le tutoriel de Space Rocks.\n\nAmusez-vous&#x2026;</string>
    <string name="donateprompt">Selection de continuer ouvrira le navigateur Web sur votre appareil et l\'orientera à mon page web.</string>
    <string name="preloadchars">SpaceRoksJurTtilFCnbédVmODPIfHMyBqhLExNÉgvAÀÂÇÈÊGÎÏKÔÖQUÛÜWXYZçèàzâ2îêôjûœ0123456789!@#$%^&amp;*()-_+=*/\\:;\"&lt;&gt;,.?{}[]|`~\'&#x2026;</string>
</resources>
